入嚟放低black Friday/cyber Monday買到既嘢

我先

巴打好多斬獲wor
想請問下oral b果隻岩唔岩hk 既電壓用?
thanks

2 對 ultra boost 3.0

一對campfire nova (stock b)
一件買大左既MA1

仲有一罐whey protein

對電批真心抵屌

Ma1 咩sz

一對Church's 皮鞋
一個Furla shoulder bag 比條女

一對prada air sole brogue

啲Coupon邊到揾架？

Alpha AR 好抵

淨係買左一樣

M size

追post

$2050好抵

Alpha industries b15 slim xs $720
Levis jacket xs $4xx
Levis shirt xs $3xx
Seagate 8TB harddisk $12xx
ghd iv styler $ 690

有無買貴到？

買兩對3.0不如買對1.0/2.0啦......
唔同世界

UE BOOM2 usd79

考慮過，，最後冇買

osprey farpoint 70

5 - 8 號去旅行，都唔知屋企有冇人收

Dyson V8 absolute usd 450

Ted baker Oxford shoes gbp70

Brook brothers 乾濕中褸 長褲x2 zipped sweaters
Total usd500

今年多過上年好多...其實唔係平好多

一

想問Furla shoulder bag係邊款同幾錢

1. Aplha Industries N3B slim parka 98 usd
2. Dell U3415W 499 usd

等我接收

oral b g9000
asics 波鞋 x2
CK 同 LEE 牛仔褲

ub
chi chi london dress
body shop shampoo and serum

一對Grenson Sid同一件Prada褸

一隻giant teddy bear
一對Alexander McQueen sneakers
一個電飯煲
同zara兩件衫

但支雙批 差電機係咪唔岩香港用 要另買？

電批充電要唔要加火牛?

Bosch Tools Customer Support · 2 years ago
We do not offer this charger with a 220 or 240 volt plug. You would need a step up transformer that would step up the 120 volt to 220/240 to allow the charger to work.

我都差d衝左，好彩睇到

美白？

5600hkd

叉頭去鴨記配好平

本身都想買mon，但真係唔敢長途運

四千買到21:9 4k curve 抵呀
不過擔唔擔心 DOA
Touch wood

好抵
但運費貴嗎?

有冇興趣留個tg

機己屈

Tichome Mini
Google Home Mini
Chromecast
Chromecast Ultra
Nest Cam IQ
Nest Thermostat

頂你慢到吖

klattermusen allgron jacket
us 288. 應該算抵掛

dyson

Harden VOL.1

FIFA 18 usd$30

ub今日已到手

g903 £70

個樣真係差左d

tichome mini同google home mini都買唔會有D重覆咩
PS：已買google home mini

evo買左兩副8折雪鏡, 半價雪褲,
仲有7折patagonia羽絨,
smartwool merino base layer都有7折
backcountry就買左7折arcteryx beta sl hybrid, 279usd咋
同75折the north face venture 2風褸
仲有2xu買左幾條最新出既compression tight,講係hk既半價only

campfire audio nova 到手了
不過有冇人幫我接手件m size ma1

買野如果由第三方公司發貨 運去集運倉
只知用邊間Mail公司 但無提供tracking ID
咁點算
係咪都係係Amazon度問間公司 叫佢畀返tracking ID / ref num?

Atom ar 喺邊度買?

件褸幾錢?

C字網

playstation store bf好似都係$25x

ps4 slim 1tb
incase icon
ultraboost
arcteryx leaf atom lt

for藍澤太
lunarepic 2
tory burch手袋 + 鞋

幾條 publish jogger 40@
timberland 黃boot ~125
sigma mc-11 149.99

鴨記買Mikita 孖批set都係1千鬆小小重送埋個硬盒，bosch孖批set鴨記都係同樓主差不多價做咩要美國買

美國最抵買既tools係ryobi，我買左set combo kit試下